急 跳咗入閘點算

發夢見到自己急得濟，搭地鐵嗰時跳咗入去閘
想問到站時點算

去其他站落啦

補飛/跳出去

出閘個陣話八仔嘟唔到

補飛記得醒目
講第二個地方入閘

你是咪係旺角站上車嫁？
同職員講跌左張飛補錢就OK

話跌咗張單程票
補飛
唔好話自己喺港島嚟

一係跳埋出去

小心狗

如果唔係上環上車就唔好話自己係中環喎

怕咩?求其搵部入閘機拍左先出閘
再唔係就直接跳出閘
千祈唔好除口罩

講邊個站上車都得，你話唔見左張單程票

你地唔好咁乖得唔得

搵個站拍入閘 你隻手夠長啦

跌左八達通

話跌咗張飛

跳埋囉 巴黎果d基層日日跳

逃飛罰得唔重掛

收到

搵個冇乜人既站既閘口跳出閘再買飛

到站 係入閘拍一下 等5分鐘 再出返閘咪得囉

成日入閘八達通原來嘟唔到
出閘先發覺 去客服 佢會問你邊到入閘
咁你仔細諗返應該答佢邊個站入閘
佢就set返你邊到入 扣返相應錢

直接同職員講出唔到閘，問點解答唔知，問你係邊黎唔好咁乖

一係直接講張飛上車果陣跌左落軌又無帶八達通，都係唔好咁乖答邊度黎，比現金買出閘飛

不當行為，千祈唔好學啊